3仔點解會跌

肺炎令到好多醫藥股升
啲藥救得返人就有錢賺
但係救唔返果啲人既錢邊個賺

識啲野喎